有無人係新年嗰幾日喺大埔畀人影快相

之前喺初一 喺大埔南去大埔北個條路
100突然轉到50 咁岩後面有幾架私家車 要慢慢轉到50
跟住快相機係咁影 依家好驚差佬寄信過黎

唔洗驚wo

假期會照捉超速

等停牌啦
100變50

我都懷疑中左，未有信

苦主大聯盟

我都等緊信
而家仲未知係限80定50
影就影左

利申:95過

年初二我都懷疑中咗
100變80行緊99

我都係年初二
你求神拜佛佢減4km/h以上
減3km/h 就

應該唔會停牌掛
錢同分我冇所謂

政府應該加買分制度
每一分1000
每多一分x2咁上

同違泊一樣從來都冇話過假期會有豁免

我想問有冇特定時段先轉50
年三十，初四同五夜晚9點左右都有行 冇印象改咗50.. 照舊去到上橋先收到80

年初一定二轉行50？
年初一好似80
年初三坐fd車睇50 以為你個野壞左呀

新年唔捉賊咩唔通

見到狂閃
好多人無為意轉左50

行申:行50

初一見到先轉 80 再轉 50，不停閃

好彩見到牌收左油

差d中
初3廣福支機80變50

白鴿籠驚閪咩
利申跟牌行

屌 完全唔知有轉過5080 仆街了

唔覺即係無閃咪得

你有冇記錯你嗰日係借咗部車俾朋友揸呀